｛又街坊報料｝ 《香港文明消失》 美國人就等死 未入籍就逃難返中囯

真係究竟係 TVB “疫情逐漸消退洗腦
定係邊度來嘅資訊？

食碗魚蛋粉 有個食客
應該係支港車司機(言談提及)
佢話：

美國人 本身係美國人果啲
宜家個個坐喺度等死
因為佢地冇得去其他地方

未入籍果啲 (總之你未入籍……喎)
幾萬蚊，兩三萬蚊張機票
個個走返中囯逃難
(#渣得“返大6“ 係中囯啦)
(#把口講就係FC)

原來唔係美國人就可以“走返中囯“？

究竟係繼“中大戴耀庭“之後又一精彩創作？
定真係“返大6最安全“係有支那人相信？

香港已經唔再係文明國家
絕對係死中囯低劣文化造成

中囯人唔死就害死香港害死全世界